大家想個疫情快d完定發大d

隔離po講到成班公務員唔想個疫情完咁，問下身邊公務員frd佢地又真係話爽 身邊都有唔小聲音想個毒再勁d,學生哥唔想返學啊，股市波動發左筆橫財啊，純粹睇個世界大亂好興奮又好
小弟有感而發，不如係到整個不記名投票統計下大家想個疫情完定唔完

爆得勁d唔該

快撚d完左佢啦我想正常生活啊

一係就即刻世界末日
一係就正常運作啦
而家乜都做唔到，哂嘅係自己時間

呢個po將會睇到人性幾咁仆街

睇你有幾多$

好多人想靠個毒死多兩個廢佬/世界清算支那

真香港人就快啲完
藍絲官警鄉黑快啲中
蝗國就中完再滅國

大啲。
因為咁先有機會黑警死全家

拉返所有人去同一個出發點。有gear，有槍，有炮，面對病毒都係一撚樣

快d發大

我觀察有份工開又唔富貴嘅草根好多都暗爽，手停口停最低層/有錢佬想佢完

中產爸爸表示很想爆

緊係繼續發大
等全面wfh

發大佢,死廢老,必需洗牌
呢次要當3戰咁玩,後生中左9成9冇事冇後遺症
值博

連登仔好多唔係咁諗

連仔口講既攬炒去左邊？

認真, 爆大D, 不自由毋寧死,

真

最好搞多三五七年

希望香港增加三萬非人類感染武漢肺炎個案
不過唔該全部困哂喺狗屋算數

發大d 有咁大發到咁大

喺中國發大啲

要發就全世界攬住炒嫁啦冇得話咁完美剩係支那爆

唔爆得勁 點會收得快

快撚d完 好多人失業

發多半年想唔支爆都難，
緊係有幾大發幾大

死返10%人口都好

我唔想世界末日

但我想中共同港共同警狗仆街

大d,唔想英超開季，利物浦無得拎冠軍

巴大對個世界好大冤氣

呢個係廢老清除行動.

年青人, 99.8% 唔會死, > 90% 無後遺. 仲要係自己好返, 醫療崩潰都一樣.
廢老, 長期病患, 醫療一崩潰, 有無肺炎都係死. 肺炎死> 10%, 失救 > 10%
> 30% 好返都要用錢醫後遺.

好難會有咁既活動 (打機)... 明益年青人. 仲要係全球. 收成期都係咁先.

如果明刀明槍打, 點止死0.2%? 斷手斷腳 < 10%? 你明的.

其實地球文明比廢佬拖慢左好多... 病毒都睇唔過眼.

等緊強制wfh

強啲啦
想睇港共會唔會夠膽停工停市14日

再發大d 中個個可能係你。再爆大d 就無人對付到蝗國。蝗國滅絕人性，再死幾多人，都只係一心想對付其他國家。其他國家做唔到

呢到咁多反社會人格 一定想佢爆勁d
利申 我都想

美國快d完,再同中國角力

其實好矛盾同反智，呢次疫症防疫意識最差/連口罩都唔戴嘅就係最易中招嘅廢佬佢地仲要開始讚將個病帶出黎嘅中國。反而最安全嘅後生一代防疫做得最夠，變相係到保護埋班廢佬重點係仲要比班廢佬屌廢青究竟呢種情況下想班廢佬染病死算唔算黑心

有咁大得咁大 最好打杖

佢哋中還中 但都請做好心理\準備自己都中埋一份
攬炒唔係得個講字

想耐啲，搞到外國頂唔順中國，連開幾十粒導彈炸爛北京同上海

認真,發大攬住世界清算支那

所以 feel 到自己大機會中果啲後生，應該頭兩日落樓同啲藍絲呀伯除口罩吹下水

大D

反社會人格既連登仔緊係想有咁大爆咁大 最好打埋仗 世界末日

發大d

大啲 一鑊熟

講真 地球人口過剩 係時候要死緊D人
你望下中國死左二千幾萬人 工廠停晒工
而家地球幾健康啊

幾多老闆仲叫晒啲員工返工? 爆勁d！！！

追求咁耐攬炒
依家真係做到
大洗牌黎啦!
緊係發大D

發大啲
停工please

即係一齊死？

發大D
要發到所有人都有不能磨滅既記憶

攬炒

講發大個啲所謂攬炒撚當初咪又係拿拿聲戴口罩

Chaos is a ladder

好想中
再做埋超級傳染者
比我傳染嘅人俾人捉晒
我仲繼續傳染緊人

發大D，最好死晒班垃圾政府，奸商，共慘黨，有錢人，廢老就啱

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

梗係爆大d
班廢老阻住地球轉
攬住一齊中招未驚過
後生就係本錢
廢老唔恨得咁多

爆得勁嘅話 手足都要瀨野不了
希望香港人都要平安健康快樂啦
唔想再犧牲更多人

大 攬炒不是口號

毒死埋自己人呢最弊

而家深圳灣仲開緊，上去走返轉再落黎

戴住口罩成日好辛苦

申請綜緩
有排都未有工返

事到如今攬炒整鋪大嘅
要同中共死過

梗係大，咁先會世界大亂有機會洗牌

攬炒目的係因為自己實力唔夠人嚟但又想人哋炒先會攬炒，宜家可以假手於人炒到人哋點解會想炒埋自己

可以唔戴

放心啦大把人陪你

想爆勁啲果班人唔好得個講字，快啲自己全家人去感染晒先

自私d 咁講，唔想完
1. 有得wfh, 糧照出，差唔多當放假咁款
2. 係疫情下，好似進行一個大型既社會實驗咁，例如港共政府推出措施，可以觀察下社會唔同持份者有咩反應，點應對，上有政策下有對策，見到成班港豬驚廢炎驚到好似世界末日咁又覺得幾好笑

中共發大D，平民快啲完

洗牌是必須的

想係中國發大d 香港疫情快d完

黑警死曬再算

夠等到全世界醒曬
一齊百國聯軍滅咗中國就夠

雖然好唔想香港人死，但係呢個香港9成在上位者都係五六十歲或者更老，而且幾乎個個都係仆街，為左香港好呢個病毒清洗佢地係最好既選擇

返去就不了
不過冇嘢做可以去個關口度行下

連燈仔

中國發大啲
其他國家快啲完

大力啲
唔好停

舊嘅唔去 新嘅點黎

我只係希望
半年前 反對 緊急立法禁止蒙面法 既人中免疫
支持 禁止蒙面法 既人中病毒個肺有花
就係咁簡單

是但, 反正我咁撚低賤, 又冇物業又冇未來
咪爆囉

死都係廢佬死先

我搭車同人多先戴，搭車戴主要係驚比人偷拍或者d 口罩法西斯

is it only me?

想發大啲跟住三戰百國聯軍全球打柒支那

我想自己病死 但唔想累人

班人應該一路戴住口罩一路話想攬炒

我只係希望
半年前 反對 緊急立法禁止蒙面法 既人全部免疫
只有 支持 禁止蒙面法 既人中病毒個肺有花
就係咁簡單

咁就已經唔係叫攬炒
攬炒 = 攬住一齊死 = 同歸於盡
而唔係有個武肺求神拜佛生生性性染鳩晒啲藍絲

連登仔：
攬炒死得越多人越好呀（但唔包自己屋企人）

依個真，怕撚左班口罩法西斯

手足不斷變浮屍vs一齊死

今日勇武變浮屍，聽日文宣掉落樓，除非乖乖做港豬，唔係有咩機會唔使死

除非係手停口停或者做服務業嗰班
否則暫時影響好有限(唔係冇)

宜家攬炒係目標定手段呀大佬

唔淨止廢老話中國做得好
班小粉紅五毛都係咁嘅心態

你都ON9, 唔可以大洗牌? 趕住投胎?

發大佢,死廢老

講真，啲公墓園大多都係仆街
機械人

冇話特別想佢哋群內爆發

但係佢哋仆街我都唔會特別替佢哋婉惜

連登仔:爆勁啲一齊攬炒一齊死, 不過唔好搞到我

爆勁D！

未燒到自己，就會咁仆街

同打風一樣

等藍絲，二世祖，腦細死曬先

有中產/錢佬一定想佢完
第一佢地短時冇得去歐美
去比人屌到仆街
第二而家日日冇地方去冇地方玩
有錢冇得洗

窮得嚟冇政府養果d通常都好想佢快d完

中共未滅就前者
中共滅咗就後者

無可能去番同一個出發點

有gear,槍炮都係有錢人先有

平民只有等死

發快同大d, 可以死到多啲人

想曱甴屋爆勁啲

呢個真
唔上唔落
又唔算爆到世界末日
但係日常生活好煩左好多
好多顧忌咁

想大d

反正我地d無產階級 根本冇野可以輸！
今次肺炎可以令到精英階級奶曬野不知幾爽

有生之年 可以睇到中共果班邪惡貪官死全光 只要佢他死 世界可以乾淨d 就算要我死十次都肯

想當年毛魔就係咁諗

愈大愈好

係攬炒又有咩所謂

個個幻想自己係主角無敵

其實只係一開波就送頭嘅跑龍套

有人話可以大洗牌
問題係依家影響唔到高官支共官員同有錢人
依隻病有錢就醫到
冇錢等死
事實就係咁

睇唔到

冇毒嗰陣自己人都係比黑警殺

要香港爆到仆街，先係有人性，香港啲咁嘅垃圾社會，係時候清洗吓

如果比連登仔呢啲心態嘅人上場只會係文革2.0

問題係依家影響唔到高官支共官員同有錢人
依隻病有錢就醫到
冇錢等死
事實就係咁

選擇性局部發大

老老豆豆 我就唔怕死嘅
但我怕三萬黑警冇穿冇爛

圍骰開大開細咁

連登仔人格分裂

藍屍成日話我們「逢__必反」，不過如果正苦在3萬隻生物受感染後將全港狗屋和狗宿用作隔離營的話，沒有人會反對之餘還會全力支持添

Let it spread, let it spread, let it spread.

可唔可以唔好再扭曲攬炒呢個concept
一開始係講緊經濟攬炒
唔係人命囉好無
藍屍最中意話「你地最中意攬炒 依家攬炒喇 仲唔去死」

爆得勁d死哂藍屍廢老
仲有三萬thx

支那完 疫情完 唔該

大，攬炒

有排都未支爆
生意差啲有乜所謂
資產總有佢嘅價值
世界大戰都影響唔到啲乜

死三萬就夠

快啲完thx
我想返學

有錢醫到志村健就唔洗死啦
平時身體好既人 後生既唔洗死就真
連登仔驚就驚後遺症 同死字仲離得遠

藍絲黑警高官死9成為止thx

緊係發大，咁拖落去有機會支爆復工都無用人地歐美完全function唔到，佢地死，支那都係一樣死。暫時佢點爆都影響唔到我

有乜勁得過捨身一擊. 如果唔係共產黨防乜?

佢醫唔醫到唔係你話, 都要佢有底子先得.

希望死多啲大學生

想中國疫情發大D only.

好阿, 來互相傷害吧.

想人地死
香港無事

連登仔幻想大洗牌洗唔中自己仲希望可以事後踩住人上位
所謂攬炒個啲都係口號黎 其他人死多啲冇所謂 最緊要自己冇事

大d

茄哩啡就茄哩啡啦
跑乜撚野龍套

我都有風險ga. 話哂都係捨身一擊. 我踩住人上位係因為我死唔去. 係我應得架.

爆大啲

雖然都知連登仔多反社會人格，但見到呢到d留言都係要感慨一下人性

仲有中共從來唔介意死人
以前餓死幾千萬人郁未倒台
點解會覺得疫爆就會滅黨?

好矛盾又好黑心咁講，全球爆勁啲好。

1）唔防疫嘅廢人會比Natural selection 收皮。
2）奶共信WTO嘅人會後悔
3）令更多人憎恨支那都係目的，等班左膠睇清楚狀況，支共同TWO間接殺人犯嚟。

做足防疫但無辜中嘅人，仲有醫護人員，呢啲人希望康復冇事但病毒係唔會認人....

中共係威脅，威脅全世界，中共係殺人犯，隱瞞事實間接影響全世界安全。仲有明顯似收錢嘅WTO , 左膠醒未，世界組織奶共後果會死人，會經濟崩潰。等全世界睇清楚，比支那陰會點。

2月見支那死咁多人，我好撚開心呀。

大！！大！大！

支持全球攬炒，反正搵唔到生存既意義

唔該再大啲

香港黎計傷亡太細了
啲措施太有效

應爆嘅地方就爆大啲

香港就冇事

啲藍絲邊度有 佢哋仲喺到吹奏緊中國確診數冇再升 笑鳩美國

等到60歲以上人口同支那人死得七七八八
疫情就可以停

想甴大大都中埋武肺

繼續, thanks

本身我好怕死，但一諗到有咁多人陪死，唔怕！

好矛盾

好笑 你知唔知點做到經濟攬炒
個陣講明逼到中共出解放軍落黎屠城
原來咁同人命無關

唔完回復正常=大家一齊生活艱苦
完咗回復正常=自己一個生活艱苦

獨樂樂不如眾樂樂
我想大家一齊苦好過自己一個苦

你當中咗招然後去報狗嘅手足係咩？

中產份工多數唔差
糧照出 照wfh

?

淨係香港爆到狗彩好了

要戰爭狀態咁 適者生存

唔係爆到支那滅國滅族絕種不如咪撚爆啦

公務員梗係想拖長嚟爆。

問得呢啲19野證明唔知個死字點寫特別香港咁撚擠迫地方，想避都冇得避，你隔離屋中撚左你覺得你走得甩咩

公墓員就算唔扣糧，係咪都應該補返工時

納稅人D錢咁用...

？

next year is the year

睇到啲正負評差， 終於安心啲。

咁多人想發大
但又屌政府唔封關 出街又戴口罩 係咩心態

我想剩係藍絲繼續中

錯 毛魔起革命係為權力渴望 香港人抗爭係為左求公義

依家去到全球咁，其實真係爆大d好過，最好打埋仗

你幾憎佢地都唔能夠置身事外囉

經濟要攬炒 咁黃店要執點解又嘈

好多窮人就想洗牌
但你地有無諗過世界大亂 有錢人生存機率點都大過你地

發大啲啦
有危就有機 上位機會到

支爆左先完就得

就好似如果有糧食危機咁, 死既一定係窮撚先
洗牌都係洗走堆窮人
我就睇下連登仔比like果堆有幾多底氣

認真，清下d廢老係好事嚟，選舉就少班為包米出賣香港既人

因為已經爆左，未爆就老西都要封由個世界死安坐家中

公道d 個病毒唔係我整出黎嘅

洗乜嘢牌
我淨係想支爆咋

窮人先想發大啲

利申：窮人

唔想爆 但唔該keep住每日十單都ok
細水長流型 咁樣我wFH得好爽

同埋睇到飛雞停晒job就好爽

咁先好WFH左兩個月 鐵飯碗表示爽到呢

你估真係發大之後 係年輕氣盛嘅黑警死得多啲 定社會上無依無靠嘅老人家死得多啲？點解香港人覺得呢個病就係懲罰到黑警 就係報應？

和你塞14日

應該話一係正常，一係中共即刻倒台

你不是一個人

三萬thx

發大啲

負皮果D全部支那人

家陣又唔係中國死

我唔想醫護死

面對病毒，有槍有炮可以搶其他人既物資

連登仔：大爆發，結果燈到冇事

發大D,洗下牌

D留學手足係街播毒無人阻到

根本今次就係共產黨報應黎
你唔俾香港人三大罷？
而家就全世界一齊三大罷

快點爆大d

有錢佬影響先細，名下地鋪，地，樓照收租，出入接觸唔到市井之徒，係高空望住我地身中病毒典典下。

有咩都係我地死先，點解係窮人先想發大啲

撇除政治問題
其實整個人類社會咁玩落去都玩唔耐
氣候問題，財富分配問題，淡水問題，能源問題

玩Divison第一集理解左一個好Dark嘅現實
咁不如㩒個restart 制
如果我死咗，係我嘅命數黎
如果唔係，我就係幸運嗰班

做唔點咪quit lo, 搭上自己性命為乜, 拯救多10個人?

香港地, 死唔到人. 最多咪攞老綜

之前有部戲叫elysium

發大D啦,反正咩都冇

淨係想支那發大啲

其實真係物競天擇
睇係邊個行到最後

連登仔係想人地中多D, 自己千其唔好中, 攬炒係攬炒人地, 唔好攬炒到自己

又話要攬炒，而家個天幫你
你同我講要正常生活
香港人

支那快啲玩完
疫情快d完

正皮不解釋
仲要幫政府手維穩真係搞撚錯

清洗廢老

咁希望你全家中武肺

望住班撚樣圍爐自說自話
都唔知好嬲定好笑

靠你抗爭就真係死得
等天收等運到

班撚樣催眠自己就叻
「爆大啲 班有錢佬、黑警同支那就會仆街」（但其實自己都會仆街，可能仆得仲甘）

窮人之所以係窮人係有原因

利申 窮人，想發大啲

想高官 狗中哂死埋 就完

天真

想快啲完
只係因為屋企人唔舒服又唔敢去任何一間醫院

堆支那狗已經俾共狗洗腦得太嚴重 極端民族主義 成堆納粹咁
同佢哋講自由平等人權 佢哋淨識one chi na，犯我中華者雖遠必誅
盲目服從權力 即使啲新疆人香港人受到不人道對待佢哋都唔覺得有問題
佢哋先係地球嘅病毒 希望地球嘅immune system可以殺撚死曬佢哋 14億thx

爆

愈勁愈好

你由正常收入到攞幾千蚊老綜
有錢佬一樣馬照跑女照玩

快D完

後生中完都冇事

你覺得中共唔會四圍繼續播毒？
想做世界一哥就係靠呢鋪

美國唔會完，因為中共會搵方法係美國繼續播毒

唔使同我鬥黃，好多戰線都有做緊
但係無一樣係對黑警直接傷害
等病毒爆發係直接攬炒，事實上唔敢全民出刀出槍，只能等運到

當然啦，可能靠你有唔同結果，支持

其實而家咁樣幾好
香港人出黎遊行示威幾多次都唔及一個武肺勁
望下啲大商家，望下尖沙咀啲藥房
執得既執，無執既都喊晒口
條街少左幾多大陸人少左幾多喼

自己唔係公務員唔係學生
疫情下都收入大減
但住果邊平時好多蝗黎幫襯水貨藥房
而家感覺生活過得好左舒服左

惟一缺點就真係驚中招囉
惟有自己小心啲囉
無咩事多人地方唔會去

痴撚線
想爆大d既人係做乜9
比連登仔治國真係玩撚完

you are not alone

呢到有D係反社會人格 唔好見怪

咁你想點? 你只係一隻被圈養既豬?

夏蟲不可語冰. 井底之蛙.

人地馬照跑, 女照玩咁又點? 你人生追求既係乜? 係一份工作???

呢家真係兩頭唔到岸

呢d 唔係反社會wo??
呢個係博弈wo, 你係唔係都話好, 係無人會care 你.

政治既野, 不嬲都係人食人. 做大愛阻膠注定你係失敗.

而家唔係我去打破設計好既game, 而係隻病毒令到個game 唔同左玩法, 而你就話D人反社會. 我只不過係順水推舟.

雖然我想高官 離地撚 黑警仆街
但我唔想醫護執屎

? 比連登仔治國咪好似歐美咁發達lo. 你睇下人地美國1萬3 個case 都未驚過.

比你治國你咪又係一個林鄭.

咩叫有d，佔大多數wo ching

係自己個角度
已經開始放no pay
但我見唔到中共仲有咩大問題，除非一齊餓多1年，不過我睇中國人都唔會造反

全黨死清光先好完

宜家先有返自由正常既生活
可以為自己而生存，做中意既野

Just go to the fucking hospital, while you can.

毒撚死左維尼，共剷黨，3萬黑警，港共高官先好收手呀屌你！thx

弊在疫情影響埋社會運作同埋生計呢
去到呢個層面就無分後生定廢老、黃絲定藍絲

我反而呢排仲出多左去食，因為唔洗等位，一個人去食牛角都唔會尷尬

=連登反社會人格佔多數

話又唔可以咁講你有冇諗過現實中年輕階層真係傾向咁

你應該係廢人黎，有危就有機

同你諗法一樣
人都係自私嘅
要靠自己犧牲先換黎黑警少少傷害
我估好多人都唔會去做或者唔值得
但靠病毒三萬thx又可以自hi又唔使付出

97個陣時幾多癈佬出左去移民, 大量後生無經驗都升左上management.
你而家會點揀?

人性就係想上面d人死何況而家對立

其實拖咁長都唔好, 對年青人最好既係一次社會急性肺炎, 一兩個月死哂 D 要死既. 之後繼續返工.

可以做下運動
可以睇下書
學下新語言,打國際線

好多野可以做到，諗唔到有咩好做，就真係哂自己時間

希望可以再燒得勁d

我唔敢講呀
陣間又spin我去話出黎示威既都係
之後就係五毛㗎啦

病毒學上黎講致死率太高傳唔到開去，而家呢隻係致死率overall唔高，但對高齡人群高其實係好完美。退一步講，政府完全可以當無發生照開工，只要大家唔屌

連登仔個個 ugrad 100k ，隕石炸落黎都冇影響啦

係大陸發大d ok

如果疫情暖和 鄰國又有番資本生意
你估下其他國家會唔會繼續奶共
召喚黑人指住頭張圖

發大
攬炒唔係口號

焦土派表示快啲冚球產

最好爆到好似喪屍片咁
全球黎個大洗牌

我唔係左膠 我藉程唔buy
泛民光譜同偏左既立場 左嘅請你搵-0-0
而家只係好簡單病毒嘅野 我控制唔到 只不過呢到
想法係想爆大啲 我只係唔想爆大D 盡快完
呢家呢啲係自炒 唔係攬炒
唔係話你 只不過其他人講嘢之前諗清楚先
咪因為情緒影響先發言 講嘢唔經大腦講嘅嘢

終於有個正常post
之前見個個好似聖人咁想保護班廢老

發大D
全世界要返7日跑數就差唔多

發大啲, 直至炒到反中情緒上頂

暫時太約2:1到

既然呢個疫症專打藍絲五毛，又可以全民蒙面，點解要停?
數據證明武肺對有做開運動嘅人影響有限，大家努力鍛鍊身體，再收況共皮

爆大啲
俾大家睇下中國點仆街

點睇晚晚落街跑步唔戴口罩當成一場公民運動咁搞有冇得諗

之前香港人又話要攬炒

開花黎明就係想攬炒經濟
乜原來攬炒經濟都可以人人有工返？

公務員班仆街

今年乞食科fresh grad表示等乞食, 不過冇所謂, 畀世界知道蟈啲仆街嘢都好

一齊攬炒

無得決定
已經全球爆到七彩

世界末日thx

中慘會笑到最後
有錢人無生意
窮人無工返

供緊樓嘅中層

自住唔係炒賣

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

又一件利狗
谷左成季打J 最尾射唔出嘅感覺係點呀

最好世界末日

一齊死一換一咁不知幾好
依大半年犧牲咁多手足 無一隻狗有事
咁不如一齊中生化病毒攬炒算

呢個post睇到連登有幾多唔等錢洗死既學生

攬炒成功 唔應該完

原來我唔係唔正常 睇完個正評數安心左

我走唔甩
班狗都係走唔甩架啫

如果三萬都中 咁我中左又點話

好想快啲完，個醫療體系就頂唔順，前線醫護都就頂唔順

有冇諗過係呢到d人唔正常

即係後生中左接近唔會有後遺症？

跌市身家多左10%

投錯正評，想快d完，做狗都好，都唔想有人死

有冇後遺言之尚早，得幾個月但後生死亡率極低係時實，data冇假

呢到d人唔係咁諗

我都唔明點解班撚樣會唔支持大爆發攬炒
睇數據如果真係大爆發 99%係死廢老多過死後生
剩係依點都已經值得支持啦 仲有可能死一堆黑警
唯一擔心係醫護安全啫
利申 醫護 每日瞓醒都期待緊大爆發

保護好自己屋企既老人家
出面點死唔關我事

真心講 好撚爽
每個禮拜一係完全wfh 一係比盡都返3日
日日買外賣慳錢 買送食飯 買料打邊爐 出街d零售又大減價 得閒做功課搵靚股黎炒 港美股都跌左2成大特價 睇住地產日日有新盤放 慢慢跌 d野做完又可以打機睇書睇netflix 呢d日子真係人生幾何

利申：公務員 今個月出左8皮幾野

除咗工種同人工
所有野同你一樣

dllm啦好葡萄

永遠唔好完

Carpe diem
D野唔急都咪撚做 點知聽日世界咩事
呢d時候真係炒股搵錢 追求個人增值

世界各國疫情快啲完
中國疫情發大啲！

我剩係想係個三萬個同其家屬大爆發

正評=全部死窮撚

依兩個月個市咁波動都搵到錢咁勁
我避到美股個大跌市已經覺得好開心

我係唔撚鍾意攬炒呀 係睇唔起你班反社會人格連登少眾
後生係本錢？你咪入去上班台睇下有幾多人失業損手爛腳囉

一齊攬炒
窮撚冇嘢可以輸

我外幣執少少
美股就好多蟹咗
不過唔算蝕好多

呢到不嬲係仆街聚集地

香港有你呢個醫護學生真係慘 期待大爆發做死班同業
利申 醫護學生

你講到疫症前香港好似好好咁

依加班旅遊、零售先知咩叫慘淡，上年仲係度屈示威者

唔波動呀 美股插到有史以來最大跌幅 即入indexing ETF 擺係到唔睇 再插再入 幾千蚊一股慢慢溝怕咩 唔知下次幾時先遇到破歷史跌幅

我唔怪你咁諗. 係香港無抱負都係正常, 有幾個食飽着好會諗大爆發.

仲有幾多有錢二世祖 / 三世祖想謀佢老豆身家幾耐?

我又唔覺得真係多年輕階層係咁諗
當然 無正式統計 好難講

最好插到Hsi 0點

舊制公墓員好多想仆街，新制大部份正常D.完

vol 咁高賣 covered put call 賣都 fat fat la.

原來港豬嚟
我寧願喺一個無廢老嘅香港 打份普通牛工做個窮撚
都唔想有錢咁同班廢老一齊生活 睇佢地點樣阻住香港
你睇唔起我時我都睇唔起你炸on9仔

咁都要跌之前走得切先得嘅 唔係邊夠本溝
大跌市一開始 財經台大把巴打即刻jump曬

仲有醫護

我要班撚頭清楚知道, 當初話左會好大件事, 班撚頭唔撚信
我要佢地知道錯!

Loser集中地實係多正皮

當好有錢 all in 7500
一樣會咁諗

班人惡到 聽到你話唔想爆就會企係道德高地屌到你仆街

Nothing to lose
爆勁啲

發大發大

之前大牛市仲唔儲cash就抵jump

我就唔明點解有人會唔想死廢老

想啲人快啲醒同疫情快啲完

你想攬炒得黎又唔介意打份牛工做窮撚有風骨
我係睇唔起呢度有啲人話攬炒攬炒 但其實心存僥倖覺得自己無事
仲係度講咩後生係本錢
告急黃店：am I a joke to you?

我夠唔明點解會有醫護學生想大爆發做死班醫護
慷他人之慨

我既劇本係咁
你地睇下精唔精彩

疫情過多一個月爆到7彩
歐美醫療系統癱曬
連醫生護士都能醫不自醫
所有大城市屍橫遍野
全球死左過百萬人

面對咸酸菜屢次擁護強國
終於有人發爛渣將佢推倒
歐美各國都忍受唔到強國條假數
認為佢地國家傷亡係因為源頭隱瞞疫情
而家仲要比人屈番轉頭係病毒源頭

聯合國條氣唔順之下
於是派軍隊開炮攻北京
實行一鑊熟

爆到陷球產
百國聯軍討伐支那
順手解放香港

我淨係想香港警察冚家中武肺 有幾多死幾多

快啲完

太ideal

死多d人好呀，唔使爭資源爭到死

又有機會減低對社會嘅負擔

過咗今次疫情，每個人都會對人生有新規劃

正如全球各國都會對大陸有新嘅政策

因為大爆發嘅好處大囉
我嘅角度係只要任何有助革命成功嘅野 我都會支持/推動依件事發生
大爆發 經濟蕭條 社會環境愈差對革命愈有利 又會死一大堆廢老
當然都有壞處 最大嘅就係醫護安危
但有方法可以唔損害一兵一卒就幫到香港？
就算我staff左我都一樣會支持大爆發
怕死係人之常情 咁怕死果班咪quit囉 有牌怕咩
不過事實上大爆發咁易發生咩 特別係香港依種醫療水平高嘅地方
依家個疫情再落去最多咪死一百幾十人

西方再死多d人， 實行第3次世界大戰

發育發完又再大

點解你哋可以咁老定覺得自己唔會染上

發大啲
唔想返學，唔想考試
想個市再跌多啲，我襯低入市再賺多啲

又有得睇中二病反社會毒撚打飛機了

p牌冇人權

仲話乜春野同心抗疫，與醫護前行wo呢個世界根本好多人唯恐天下不亂

正ar.

相互保證毀滅

一齊玩fallout 真人版, 難度提升100倍

最好就係大啲同快啲 咪撚傳得咁慢
傳得慢就快撚啲完

快d完
想去日本
雖然日日work from home好爽

睇得出連登大部分人係好黑心

我都唔係好明 有無人解釋下

依家講到想大爆發攬炒
點解當日要支持醫護 支持封關
當日唔係應該要撐林鄭撐世衛咩
精神分裂

冇vats同perk嘅fallout

我剩係知個陣個個都話攬炒
唔知佢地而家係咪應該好開心

我覺得當初封關係想香港獨善其身，但而家都已經爆左，班友想加把火快撚d全世界攬炒

快啲完, 我未想死住

標準答案
除咗支那要繼續爆到滅國之外
其他他國家快啲完

mission impossible

仲洗問？
武肺最強手足
點會想佢走？

就算依家都好多人屌留學生/旅行撚播毒

點都好始終想快d完

有危有機

有幾大爆幾大
我寧願瀨嘢死都要睇住支爆
最好就現代版八國聯軍
咁我就死都眼閉，睇住支那含撚都咪話唔爽

公務員個post講野好仆街

你係佢地隨時你圍緊爐

會同化咗

就好似用條命黎買張戲飛

要爆到WW3 ，一齊打支那

手足俾人打佢哋夠置身事外啦

你咁想瀨野做乜唔去英國之後番黎幫手播毒？
再唔係日日去醫院呀嘛

港豬

話唔定人地專登返深圳再落黎呢

但好多報告指出，網絡世界講嘅野先係真心話

晌cctai就話即
估唔到上班台都有呢啲9up怪

運動大半年想做但做唔到嘅嘢：死藍屍、死狗、拖冧香港乃至令中國經濟收皮、令世界知道中國有幾仆街etc

全部都由武漢肺炎搞掂

就算冇呢場疫症都仲有場革命去少次concert捐比被捕手足

假設真係好多人中招，醫療資源分配就變咗用錢同權力黎分，結果都係唔會攬炒到班有錢有權有勢嘅人，窮撚就無得醫等收皮

總之黑警爆就得

同埋想完都唔係因為想玩樂而完啦下話港豬

點睇有錢都醫唔到

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

冇錯，千祈唔好完

十年難得一見嘅大手足
最好香港死多啲廢老

呢種另類攬炒
係運動做多5年都得唔倒嘅結果黎

應該係反正個頭唔想濕都濕左，唔爭在加d 洗頭水洗埋落去

千五隻自私撚
唔記得武肺係最強手足
更唔記得死去既手足

係，

全港無番 2 3成人

啱啊
人類=地球癌細胞

多謝肺炎！

3萬thx

就 1600呢

垃圾一堆

武漢肺炎手足

爆大d屌你老母
唔想返學

多謝

今晚照打邊爐攬炒派

屌 兩件事 講緊病毒呀

死咁幾萬個廢老同黑狗閪先啦

至少我唔會去concert high

抗爭半年 無數手足死傷
恒指有冇試過跌到咁低
武肺一出先至有少少經濟攬炒
如果因為一己私利eg 失業/冇得出街食同玩就仲想佢走
實在係超級自私撚

我就真係唔介意屋企人中招
反正佢哋係藍絲
佢哋死咗啲遺產就屬於我

叻仔

你自己睇433樓

抗爭半年 無數手足死傷
恒指有冇試過跌到咁低
武肺一出先至有少少經濟攬炒
如果因為一己私利
eg 失業/冇得出街食同玩就仲想武肺完
實在係超級自私撚

你真係痴線
再係咁我驚我身邊既人都中招
死撚埋

連登真係多痴線佬
咁都係港豬我冇野講
全港你最黃ok?

我覺得中間位唔好，窮人一定點都中伏 死又死先。
一係多到有錢人都避唔到 一係少到無乜人有事

而家你內心想隻毒向邊面發展

唔通你唔得呢大半年幾多人被自友被攬捕強姦中槍
你忍心咩？ 你話你負出左咁多
依家有個強大後援幫我地達成不可能任務
你想佢走？？？

咁你仲唔去幫手足手？
惹到周圍都係呀嘛

我同你講即使我中左我都唔會後悔
你講得出番咁既說話
即係你已經將手足當condom

你唔洗講埋d過頭說話黎掩飾自己既懦弱

死多啲廢老就最正

發大啲啦 根本未去到沙士level

咁你仲唔去中？
就係咁簡單
出街戴唔戴口罩呀？

你老母生著你呢啲仔真係開心

唔想佢走又唔一定要沖去中攬
非黑即白既天真小孩
早日成長～

發大d，病死哂依到d痴線佬先

即係而家你D手足做野喎
你唔去幫手呀?
你戴口罩唔係阻住手足做野咩?

跑步梗係要戴罩啦，最好就豬咀，你真正落場都係戴豬咀架啦

越大越好

14億， thx

真係覺得今次係難得一見嘅機遇去清算支那 起碼民不聊生經濟造成壓力先 仲可以令國際意識到支那嘅威脅

想快啲完，快啲重新投入革命

唯有中武肺嘅支那人多到影響長期經濟 塞爆醫院令班中高層(無權)有錢億一齊死先搞到全支那暴動洗牌

快啲完 啲規劃搞到亂晒

我想要正常生活但支爆完再正常都唔遲

真係無乜所謂,反正呢個香港都唔正常既,如果今次比佢哋過到骨,呢世都係咁唔正常.

唔敢堂食
我係多左係黃店外賣番屋企食
但排隊都仲係排好耐

希望佢老豆老母唔好比零用佢

由得佢自己交返寬頻同台費

公道d講，邊個話影響唔到高官

快啲完啦
好唔想再日日戴口罩

公道啲講
邊個高官中左招

反社會人格表示爆大d

前排咪講緊大陸武漢嗰班開個會都中招仲要死左件香港就富婆馬主仆街，病毒面前人人平等

真係最低層有政府養
低又低唔曬先最慘

咁就睇你咩工

只想全黨死清光
其他唔理

香港呀

好睇大家月頭買咗幾多手7500

咁要睇你信唔信數學，出晒黎統計話你知年紀大高危，spread到一定感染人數實有高官仆街，同埋樓上都講係要支爆

呢個po反映左7200同7500各持有者人數比例

依個真

唔知準唔準

賤人 廢老 共狗必須死
嚟個大洗牌
WW3

爆勁啲 同時三萬Thz

窮西未驚過
死撚曬全世界都未驚
根本冇嘢輸

低調啲，你明啦

在家二個月啦 就頂唔住

緊係爆勁D
經濟大洗牌
本身一D劣質唔應該咁高人工既行業理應被清洗
黑心D講句
死返一堆藍絲廢老更加係最完美

一時一樣

我想佢爆

連登反開社會，點會想完呀

呢啲唔係通常唔過夜

我返緊工
屋企啲寬頻台費我有份俾
多謝關心

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

不過有可能手足都出事
病毒不分黃藍

攬炒唔係口號

我剩係知依大半年無數手足出事
隻隻狗都風流快活 OT錢袋袋平安

跪求支爆

全球攬炒一個不留

我最期待的畫面

其實支那抵鳩死
整左隻毒出嚟點知害埋自己

邊個想有事?
但我最想就支爆

咁少，死剩10%就差唔多

死九成人恐怕巴打到時冇得安在家中上連登

抗爭未完得住，所以想快啲消炎

但當初好多抗爭目標，例如攬炒中國經濟，殺支耶等都係由肺炎搞掂

好難咁完美

我睇其實經濟攬炒依條路都唔係咁work了

再勁d唔該

本港今日增至少60宗初步確診個案

爆勁d 班垃圾唔試過唔知驚

爆勁啦屌
我都失業
最好大家都死

已受控

希望快D完,大家都可以正常上班
世界和平

屌你地連登仔唔好又燈啦

現今香港 可能得面對病毒 係相對公平
我想發大 我唔介意自己中
中咗我一定會去狗局

好撚晒時間

二千幾個dislike
說明連登仔既攬炒 都係講下就算
身體好誠實 怕撚曬死
收皮啦 咪撚再講革命兩個字

連登越多人話爆勁d，就會燈走個病毒

大陸人多 10%人都成億
香港10%係70萬

快啲完
feel到大家啲holiday mood已經磨蝕曬啲鬥志

攬炒然後獨立

如果疫情發大啲（姐係會死咁啲人）
中共可以倒台
我唔介意承受依個風險
中共幾大權力都係人
同自然界鬥唔會有贏面
同埋亦都信道如果今次收唔到中共皮
香港人只會更慘

再者就係依個肺炎暫時係咪冇藥醫
口罩酒精都係治標唔治本
有人就算做好防禦措施
都可以中招（好似話因為病毒依家已經可以透過眼傳播）
咁經係某程度上人人都係相對地平等
咁除咗鬥長命之外都冇咩可以做了